想問下果D在家資料輸入員既工係咪昆人

上facebook d招聘群組見倒有D大陸同台灣人請人喺屋企幫手輸入資料,我估應該係D作家scan完D手寫寫作資料叫人幫手打字打返出黎,但我又唸佢地自己都收入好微,仲邊有咁多錢請人做呢D簡單工作,有無巴打知內情

係

會同你講請夠人啦，有幫客帶貨嘅工你做唔做

網上 sales
facebook/forum出post昆人錢